{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 노블리안형산독채한옥풀빌라(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせでは、未成年者は必ず両親の同意を得なければならず、同性と異性の両方が同伴した場合にのみ宿泊が可能です。 また、娯楽や飲酒により他の利用客に迷惑をかけることがあるので注意が必要です。 客室や施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は利用客にあり、ペンションは責任を負いません。 客室内では魚や肉類の調理を禁止し、個人の炊事道具ではブタンガスが危険なので持ち込みは不可能です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 チェックアウト時は客室を整理し、鍵を返却する必要があります。 上記の規定に違反すると強制的に退室させることがありますので、この点に留意する必要があります。 ノブリアンヒョンサン韓屋の一軒家プールビラは、皆様の安全と幸せな休息のために最善を尽くしており、利用客の快適なご利用をお願いいたします。 入室利用案内では、それぞれの客室には単独バーベキュー場があり、家族と一緒に楽しめます。 また、すべての客室にはIPTVと無線インターネット(Wi-Fi)が提供され、利用客が不便なく旅行を楽しむことができます。 温水とぬるま湯で運営されているプールもありますし、夏場は涼しく休息を楽しめます。 駐車可能なスペースもありますので、ご利用いただけます。 周辺の旅行先としては、浦石亭、瞻星台、統一殿、宝鏡寺、虎尾岬、慶州ワールド、校村村、竹島市場、文武大王陵、スペースウォークなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてのルールはありますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、未成年者は必ず両親の同意を得なければならず、同性と異性の両方が同伴した場合にのみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような行動に注意が必要ですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒により他の利用客に迷惑をかけることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は利用客にあり、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や持ち込みについてのルールはありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉類の調理を禁止し、個人の炊事道具ではブタンガスが危険なので持ち込みは不可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙についてのルールはありますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時は客室を整理し、鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "規定に違反するとどうなりますか？",
            "answer": "上記の規定に違反すると強制的に退室させることがありますので、この点に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "入室利用案内では、それぞれの客室には単独バーベキュー場があり、家族と一緒に楽しめます。また、すべての客室にはIPTVと無線インターネット(Wi-Fi)が提供され、利用客が不便なく旅行を楽しむことができます。温水とぬるま湯で運営されているプールもありますし、夏場は涼しく休息を楽しめます。駐車可能なスペースもありますので、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては、浦石亭、瞻星台、統一殿、宝鏡寺、虎尾岬、慶州ワールド、校村村、竹島市場、文武大王陵、スペースウォークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 574
    }
}